好明顯甴近平條撚樣 已經要求將止暴制亂升級

4中全會開始後事件

1. DQ 黃之峰
2. 777 公開露面 串柒柒
3. 放風搞23條

4.警暴加劇
禁止蘭桂坊集會
禁止維園集會 提早取消遮打，愛丁堡集會
(以前衰極 遮打集會 叫黑警同示威者都默認唔會搞事)

除左災土戰
將香港變成中共的史大林格勒
破壞香港資金，科技白手套的功能 都別無它法
要將習近平個世界皇帝夢搞死

Btw
習近平家族係香港有幾間豪宅

習家族6億港物業曝光
香港大陸化 太子黨「撤資」

佢地想今年完